[割蓆] 學生中槍後，黑警最新聲明：所有警察都要為自己行為負責

第一單割蓆事件？

撞

一定要告到佢坐再監

係wor 我都睇漏左
完來condom 行動已經開始左

佢地預留兩秒行車距離姐..最終真係搞出人命要上死因庭先會割..唔係嘅話一定死撐到底

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

你以為黑警真係會清算黑警？

割乜鬼
到有狗被清算先講割蓆啦
而家9up兩句又信

推！

d狗死期到了

冇證蒙面, 唔怕

交通狗, 第一批割都唔出奇

依個真心要推

負你老母咩
咁撚大代價
我寧願唔要

今日條片係謀殺

一句話要為自己行為負責就真係負責咩 咁撚多個月有邊個負咗責

割啦割啦

洗白咋
講兩句割你老味咩

上次醫院酷刑案夠'割'左啦
都係告傷人咋屌你老母

收撚皮屌你老母

唱雙簧咋 唔好打飛機啦好嘛
就算係割我地都有兩個手足中槍

班狗講咩都唔會信
包括呢句

林鄭都話會聽市民意見

又咪無事，唔好拎黎打飛機啦

好大浸精味
個condom穿穿地

佢暗示警察有得帶槍出街 就有權自己開槍咋
割蓆你諗多左 殺人強姦都做齊 點解咁耐以黎佢地都唔推幾條友出黎祭旗啊

真係入罪先講啦, 鳩寫2句就信佢割

交通警撞人呢？？？？

認真問，班前線其實係咪驚到賴屎？
定佢地覺得自己打緊CSGO？

成班都要落地獄

Con 咩 dom 丫

咁邊個會落佢charge告佢？咪佢D自己友囉

對外對內梗係唔同講法啦，唔好再幻想咩割席咩condom仔啦
我諗依家就算天安門2.0佢哋都唔會有事

諗多咗喇你

割柒咩 停職坐監一樣有人工收

睇黎白衫同藍衫割緊

下

屌你老母咁用電單車撞人又點解釋呀死仆街黑警!

狗務處處長劉甴基話係國際標準

要割蓆了

驚呀？驚就篤灰

唔好再理佢地！ok?
做我地應該要做既野！

又咪係電光石火之間開槍冇錯，佢地會割前線只係大家一直以黎既幻想

你信驚慌講野？

3隻狗出記招咪又話警員係電光火石之間開槍別無他法
你地落地獄啦仆街

算數啦
黑警真係核爆都唔割
呢句純粹係pr

講完就扮冇事繼續周圍殺人

又一城打死人又點計

咁拉唔拉隻狗呀？唔拉咁你講經咩

Condom

坐硬

個個都拎真槍實彈出黎
你話冇落order我唔信囉

算啦 訓斥下就完

指引？責任？

咩嚟？

"小朋友, 你有冇後台呀?"

轉個撚頭咪話自己生命受到威協
合理化開槍冇錯
有邊次唔係大話冚大話

是但啦 全部都要死

有事先算啦

一定唔係

收皮，仲信黑警，on9?

表面嚴斥
實際放任

跟唔係戒嚴但戒嚴一好樣

真定假呀？

講你就信？ 佢講咗幾多大話？要負責一早做咗啦

還返健康既手足返嚟

因為搵唔到 開槍警

攬下屬既割席又保護到伙記

成個部門就唔想 搵唔到開警而負責佢地下屬

我要3萬警 為個別警員 揹住殺人犯 強姦犯 罪名

唔關我事 唔好諗住人地會割 自己雙手爭取自己權利

唔好咁多幻想

為殺人同打市民行為負責就係唔駛負責

由6月9日到依家 你唔係仲咁天真下話?
依家好明顯放任開槍 + 暗中滅口 雙管齊下 之後就會洗算300萬和理非

傻撚左? 佢地先唔會割
仲有康樂會林大總統係度
指撚住你個頭黎爆都得阿

Mon Po狗 記得同你班曱甴講

傻啦
佢地講句野就期望咁高

睇到樣咪割囉
10.1睇唔到樣咪死撐

ON9

拉

佢咁講啫
你信呀？

咪又係你地冇做錯到

今日一單開槍案，尋日FW 單野點

你都幾天真

割！

好撚開心？ 講兩句就話割 咁撚易呃？

負責咪就係佢夜晚瞓唔著
好慘㗎

選舉近了，假放軟

咪傻 殺人強姦都做得出 割條撚

負責>升職

有大灣區樓住，國際一流學校，唔洗咁辛苦捱

香港人：唔再接受警方任何辯解

香港人自己唔反抗，無人會幫手
唔信警謊

請問負責d咩？
負責射完之後點去慶功？
定點放上微博
笑大人個口
若果佢地真係要負責就唔會搞到今日咁喇
騙3歲咩

屌

佢地d聲明問左林志偉 俾出街未?
陣間又俾林志偉屌就冇謂la

唔交人講乜都冇用

藍衫condom仔已經cheap，交通警仲cheap，班膠層心諗割咗都冇所謂啦

白衫都變condom
藍衫真係你諗你

弱撚智 唔係開左綠燈 敢閪開咩

明顯係你地落ORDER
唔撚好扮野
3萬個黑警都要死

警察開緊香檳啊

我估支那政府都唔滿意匪犬以下犯上，「功高震主」，會搵一至兩件祭旗

推

聽住先
起碼好開始同打擊佢地士氣

連拎一條友出黎祭旗都冇做到 邊撚到condom?

上次你話有枝棍，今次空手，對你有咩生命威脅呢又？麻煩記者四點問一問

可以點負責？
隊返四槍？

竟然冇講係生命嚴重受威脅下開槍
唔通

有人殺 有糧出
做英雄

比人射 無糧出
比人叫暴徒

公平咩

宜家popo似係想營造一個形象就係
高層同白衫係克制
只係班細既發癲
即係不斷叫人唔好打 但就叫下面果班係咁打

condom

佢喺擰轉身前、未見到威脅嘅時候已經預備掹槍

唔存在誤判，係有預謀

屌你啦, 由6月開始幾撚時見過黑警開槍要負責.

白衫同藍衫割啦

點無證蒙面 開哂樣喇

叫差佬唔好扮 好撚噁心

恐怖分子=敵軍

on9 講就咁講 實死攬

吹姐

仲有隻交通狗啊

理閪佢講咩
手刃

Condom劇本正式啟動

差佬終於內戰

除非有生命危險 先可以開槍

算撚數啦

condom？

佢呢D係對外公關語言偽術
佢真係拉人告到坐監先
唔好唔記得柒警狗都有幾隻狗打甩左

電光火石間開槍都無計

咪信, 聽日會話已作出訓示之後就當無事發生

咪L 信
Good cop, bad cop 技倆

佢今次就係開晒樣

個呀婆做得班狗太婆啦

咁都拉？ 告咩？非法集結定襲警呀？

定想屈個呀婆參與暴動？

唔好咁天真喇

警犬入面最撚廢

又扮割想平息民憤

寫幾隻字你就信？會唔會太天真.
開晒名上埋庭判到佢仆街
好似7警咁樣,至少揾返7條友出黎祭其我就信啦

4點鐘大話會一定講到小朋友想殺警要自衛
林大總統都未出聲，依d通告係無效力

認同，7警單野已經睇得出只要有任何手段甩身佢地都會撐到底

高層扮割降溫 然後開槍狗仍然冇後果
唔好咁天真

白衫: 根據指引....................絕對係合情合理

語言偽術

今日除左荷蘭叻仲廢柴新香港人仲有邊個信警狗？

收皮啦
冇人相信你地講既任何一句野

語言藝術你地打咩飛機 唔通公開槁寫你地抵死咩
作好個故事就出黎spin嘅啦

嗰啲係解放軍武警

割又點？又唔係割左佢忽肉，又唔駛坐監既。

又話高層保

求下大家一人一罐咖啡啦 好唔好

輪姦都冇事
開槍會有事？

死全家都唔夠還
坐監？

曬鳩氣，宜家衰撚過貪污時代，有撚人要負責

挫得入先係真正既割
口割唔係割

唔好信啊
無一個係無辜的

有涉事警員遭審判槍斃前絕不收貨

condom穿啦穿啦

今日嬲能到仆街！

唔洗，亦都唔需要割
3萬個一齊落地獄

警隊係一個團隊
要死就一齊死地獄留左30000個位比你地

有人會理咩？

呢個有樣佢地無得唔做樣啫

唔可以比佢地割

解散警隊，係由上至下

我都覺
聞到少少獨立調查既味道

暗示唔關高層事
係散仔自己放

唔撚係呀 佢咁講姐係有高層叫開槍
大話講比市民聽 高層攬硬啲開槍

屌你老母 有事就想甩身

Exactly

即割席
證明我地真係要將啲證據backup同forward 推上國際!!
快過政苦delete

坐監先講

佢地以為交個人出泥 就可以平息咩

講咋嘛，次次都得個講字架啦。咁開心做咩，講兩句就信？

唔好得個講字

唔好FF太多啦

你地唔使念住割，你地每一個都會接受制裁

其實佢地一向都任由啲狗去咬人, 所以黑警蒙哂面又無number,

聽住先

將件事合理化咪冇事 慣常做法

會追究先算啦 有咩值得打飛機呀

佢出幾隻字你就打飛機？
佢所謂的負責咪就係叫開槍果條友寫返份report解釋自己點解要開槍囉

得個講咋嘛
做個樣比我地睇
以為我地無咁嬲
我想講
屌你老母 唔會原諒呀

咪囉擺明講下

坐年幾放出黎果種？屌你啦

放低隻手先講啦！

大家記住呢句
謀殺呀

冇即係有？

有無負責根本就無人知
想用語言藝術洗白
話比藍絲知 我哋好公平公正啫

同意 割乜撚野席
由頭到尾班狗都係得把口，我地就意淫佢地比人當condom，根本無呢回事

講一套做一套是常識吧

其實講係咁講姐 實攬
真係唔掂先交人

點解啲人仲咁天真

一句就打晒飛機

下 淆底？ 你出聲明都冇用呀 一定清算你

咁即係點？一定要送條殺人犯坐監

on9先信
成班殺人犯
邊可能會割

exactly

鳩噏當秘笈

負責任？解散警隊咪得

屌你地老母，點解到而家你地仲會理班狗講d咩。

負責？邊撚度有人要負責呀？721 831有人出過嚟負責咩？

醒下啦屌你地！

算撚數啦屌佢老母

咁都叫割？？？
人地話絕無此事呀

上次係可以解釋為受攻擊下開槍，今次係佢冇受威脅下拔槍，係拔咗槍先有一個空手嘅黑衣人行近，次序好重要，呢個警察係100%冇受生命威脅下開槍，同佢有身體接觸條友都示意咗空手先埋去，只係好似踢波咁嘅埋身，又有咩生命威脅呢？

唔覺得佢會割

3萬隻condom

對外講姐 晒鳩氣啦

想割？ 唔好意思 唔接受
3萬隻popo 缺一不可

講咋嘛屌
最後咪又係話開槍係因為暴徒乜乜柒柒
屌你老母啦佢會割, 我先唔信

講姐 咪又你無後果

諗多咗 五個月嚟都未有一個黑警受制裁
唔好再指望法律啦
法律係當權者嘅工具
佢地只係用嚟打壓我地

自知冇得兜，先開始割蓆

保你老母 警犬 等天收啦

光復香港
時代革命
解散警隊
刻不容緩
黑警死全家

最尾咪又係冇事 警隊一日唔解散講咩都冇用

果條警署警長，同葵涌光頭劉賊一樣

你以為我地會俾你割咩! 解散警隊，刻不容緩

我屌佢地老母個閪

誰人會認同此開槍合理，認同者已經唔係人

Popo 咁好死

喺地獄慢慢坐。

完全冇威脅之下開槍

扮割

屌啦清算到個一隻狗有咩用
我要三萬隻曱甴同成個中共負責啊

宜家先割？ 全個警隊有罪呀
香港人唔該唔好當交幾個人就完事

CONDOM

咪拎幾隻字打飛機啦

清算近了

廢係廢 通常俾老弱做（？）
以前聽過D狗仔話Daddy每3年要轉一個部門？

純粹死攬或者分化淺黃

你係割就同我交人出黎屌你老母
得篇爛鬼聲明把撚呀

拉左2 個交通狗先講啦 屌你老母

割你老尾 轉個頭走去接狗女放學

Push
不過最後都係會冇左件事

次次都係咁講
有邊次係有後果
成本警例變哂廢紙

咪撚打飛機啦
要負責一早拉哂班popo la

黑警講野都好信？

憑自我，毅進仔，夾錢打官司

收啦

告左先 呢個嚴重過朱驚痿

後果自負

仲期望佢地成為condom只係我地軟弱 希望有其他力量空降 令眼前嘅敵人消失 係我地冇勇氣全面抗爭先會出現嘅希望

唔好傻啦 班黑警只會話電光火石間開槍 跟住就無責任要付嫁喇

好sweet wor

係咪告黑警蓄意謀殺

扯貓尾ja, 轉頭就話睇唔出有問題ga la

以為開槍就可以係大陸做英雄

無一隻警曱係無辜

所有都係做樣

咪on9 唔好對黑狗存有希望

激嬲埋黑警咪可以亂上加亂...

點負責呀,全部冇樣冇號碼

推
割左蓆又點姐 佢咪又係照開槍

諗太多

依個黑警冇蒙面
對方冇武器都夠膽開槍

想寫段咁嘅小學作文當交代咗???

鬼有割，最後咪又係電光火石

交通condom 警甴

今時今日仲人講咩就信？

咁更係打要負責啦，唔通佢打唔洗負責咩，
到時肯撚定講自慰開槍姐

份長糧，宿舍都涷過水了

收皮啦，講乜都係廢話，低級PR手段

後果到依家都未收到

講多句 只要佢地唔割 破窗論嘅係佢地 為左將來唔俾清算
佢地只會繼續開槍落去

再之後香港唔會再控制到呢班警渣香港警渣真係乜撚都唔識 好撚蠢

火藥代替品?

冇獨立調查委員會咪又係咩事都冇...
你老母，我要五大訴求同解散警隊啊

有事先再講

開曬樣就驚啦

Push

唔可以再咁柒去對班恐怖分子

Condom 用完

話撚知你 你地搵個人出黎殺人 就話單一事年
件 全撚部黑呀

告得入先算啦
有政府攬住

點負責呀DLLM

屌你啦
黑警殺人都唔會有後果

黑警高層完美演繹殺人都唔割

因為今次無蒙面

負撚左先講啦仲信popo

謀殺

到今時今日你唔係信下話?

準備做condom啦

仆你個街, 黑警都仲未知宜家佢地攞緊石頭擲自己隻腳，試問大陸邊有可能出咁高人工畀你呀，公安武警都係得5、6千人仔，外資全面撤資，儲備清晒，我可以肯黑警100%會變condom

算罷啦

唔好旨意會清算

周街防暴，狗屋有機會唔夠人，結界巨量火魔

開槍開得咁過癮

等仆街啦死黑警

睇唔到有割席

Condom Condom.....

講嘢咩屌你老母

你求其捉件黑警出黎凌遲先再講啦

唔好殺左佢仲實際

有後果先再講啦仆街

傻架，重有法治？紅官9判

扮嘢啫

屌佢老母
叫人冷靜，而家邊撚個唔冷靜呀！

3萬個都要清算 唔洗旨意走得甩

哄下你地呀傻閪
唔係仲信班popo講既野呀

唔好咁天真啦
佢會講，個規矩係要負責，但今次呢個事件冇做錯所以唔洗

連登仔咪咁天真，全部狗隊都要落鑊，包括高層同出post呢條仆街

係咩原因驅使一個人中槍都要垂死走佬

係冇希望呀屌

你以為班狗會交人？

屌你老母 香港警察

萬般帶不走 唯有業隨身

得把口，我就唔撚信佢地會割
殺人集團永遠都係殺人集團

高層：發哂面具俾你保護自己身份，無上面具都發神經，你食自己啦。四點PPRB又用電光火石解釋

低級人員協會出聲未

樓主唔好打丁啦

怎看都是合法射擊

解散毅進警隊，挽救香港法治。

都冇number

「企圖謀殺罪」已經可判終身監禁啦！
警察都是人，都可以被入罪！
今次有晒片，有樣，近距離射上半身，如果咁都不入罪，
真的天無眼，上級快d做野啦！

法例詳細可看電子版香港法例︰

唔會話失控掛，撞到人不顧而去添喎！

呢單野停職調查都要啦，無拉拉抆鎗開鎗，完全無受到威脅

解釋埋點解可以亂舉槍

721 唔見人 831 打死人 101 槍殺人 4條1 撞傷人

理撚得佢，我只係關心受傷嘅手足，冇人想知隻黑狗點樣死，話知佢

割條毛

高層控唔住有春用呀屌你老母

人命嚟㗎，坐監點夠

應該係講緊之前班防暴狗
學叻哥話就算蒙面無樣都可以認得出架嘛🤬🤬

查完有嘢咪負責囉，查完無嘢嘅話？

Briefing 明明話任射喎
又會同一時間唔同地點個個開槍啦

無，姐係有

吞槍啦冚家剷

condom 仔

打少陣飛機

警謊: 警員殺人合法合理, 講完

要負責 不過唔會追究

屎眼看嗎

警例寫明 第六級武力：引致或相當可能引致他人死亡或身體嚴重受傷 先可以開槍

唔通隻手有袖劍？

天下膠層一樣賤,
要啲細嘅做完衰嘢之後就叫人為自己行為負責,
食屎啦! 今日咁嘅局面你哋都有份做成架!

講啫
政府都話香港有法治啦

唔通話"明開槍射你吹咩"
連藍絲都唔拉啦

殺人填命!!!

終身啦

屌你
呀婆打尻你都唔痛啦
咁都要拉？

雖然好似好難聽 但開槍警犬實可以轉移到視線 相反電單車撞人果獲野真係點都吟唔甩 似想割果個交通警多D

講兩句就割席？咪傻喇 過咗5個月喇

割都冇用㗎啦 你地全部落地獄 死全家啦屌

唔好死左先講 死黑警

一個在沒有武器 在手之下遭近距離中槍嘅人，短暫失去知覺，醒來不顧傷勢 ，忘記痛楚， 馮緊有嘅意識 第一時間逃走， 可想然之 大家對被捕之後嘅對待 係有幾咁恐懼， 比死亡更加可怕？

交佢比示威者先啦

講比狗聽咩
講比香港人聽咋
你又信喎

割乜鬼，入面未又係圍威喂

如果唔係香港有班頂尖嘅醫生，個手足已經冇命

仲信？
真喺訓咗無睇？
一陣又話合情合理

係就快啦！
拉佢坐終身啦！

雖然9up
但照推 嚇下班冇腦垃圾散仔

佢哋日撚日都鳩up, 幾時有行動過

咁近開槍而不是用棍，佢卜街啦

棄左既屍 都未查到
點追究？

出篇聲明想滅火

曲線承認自己係胡亂開槍

最叻咪開完槍再開香檳囉，都無人性可言架啦

狗都不如唯有做condom

最後交人先講啦
可能4點就話生命受到威脅，係最低武力

班黑警自己都唔冷靜克制，反而叫市民冷靜？癡撚線

打少陣飛機啦

警長,圓寂級黎咋

割佢老母 割賤種狗啲肉落來煲粥俾佢啲仔女食，仲有條j，切埋落來做sashimi質翻隻狗食

一句就令你有咁多遐想？轉頭又咪話開香檳慶祝

咪打飛機啦
拉 習曱甴

已經有黑警話佢係比人搶槍所以合理開槍

出張聲明，然後咪當咩事都冇發生過，邊會有狗要負責

算吧啦 佢地洗吾白

唔係信唔信, 係高層咁講即係班低層藍衫隨時都係棄用品, 壓力頂唔順隨時割
黑警唔排除俾後面白衫桶一刀
MON POST狗係時候諗諗要唔要起義藍衫去光復警隊了~

上司洗唔洗為下屬負責

收皮啦 垃圾

五個月啦 仲信黑警講野？

人地係咁易講一兩句阿媽係女人咋
唔好自high啦 好嘛

雖然黑警講開大話，不過都會懷住微到更乎冇嘅希望睇隻狗俾高層拎嚟祭旗

信你一成 兩目失明

之後會話開槍合情合法所以無責任

連登仔咪再性幻想啦

太天真
諗得太多

唔落案告謀殺坐廿碌都唔撚收貨

no offense
你唔係信啊？

割唔割都好 呢班仆街都係要死架啦

冇計，明顯白衫條友企向到同佢講嘢，佢自己扮哂緊張攬住人造個搏鬥緊嘅場口，順手開隔離一槍。 d戲假到咁

抗爭五個月都仲有人咁天真

你話割就割紀律部隊不嬲一個人代表全隊人嫁啦！成個警隊都要附上責任！

P

林大總統會唔會吹雞反攻白衫架

咁就叫割？
擺明講門面說話咋喎

老豆開槍，其女當受

講姐，呢5個月有邊個處分

又如何？以為我地會原諒？

拉

別天真

大家唔係仲信佢地d鳩up下嘛
自己人查自己人

割乜鳩 跟整上頭落哂指令比佢地開真槍殺市民

冇武器係手你都開槍，唔知你可以點解釋

轉個頭：你地冇做錯到.jpg

啱啱放監?

咁呢個係咪會判謀殺？

被刪再開！！！！除左開槍，仲有呢粒核彈！

唔好玩啦，佢哋唔會割席㗎
人地團結過我地n倍啊

算把啦吹左咁耐風
咪ff清算啦
自己落手落腳做咪仲好

克警依家你乜都唔使講架喇
因為正常既香港市民係唔會理你架

唉屌你老母，叫你地割又唔撚割
而家我割先啦得未

我就唔撚信啦
班高層不知幾開心啦，死人啊！佢地係屋企飲紅酒啊！！
唔好打飛機了各位，香港6 4來臨啦！！

唔撚信
同埋佢出呢篇野
D前線狗睇到只會更失控